我還為北加利福尼亞聯邦俱樂部採訪了作者。民主取決於華盛頓改善其技術財富（Adam Lashinsky，2020年9月17日）
令人失望的是，兩位作者很少透露他們的個人背景以及他們最終是如何做的《你的起源》探索了孩子們是如何成長為成人的|布魯斯·鮑爾| 2020年9月16日|科學新聞
他是2020年5月一篇關於這些神祕而鮮為人知的植物的論文的作者吸血鬼寄生蟲挑戰植物的定義|蘇珊·米利厄斯| 2020年9月16日|學生科學新聞
芝加哥天空隊擁有這一代人中最優秀的控球后衛，也可能是任何一代人中最優秀的控球后衛，考特尼·範德斯洛特是WNBA歷史上三位單賽季助攻率最高的作家。在本週的WNBA季後賽中，要麼贏，要麼回家|霍華德·梅格達爾| 2020年9月15日|第五屆38
結構化數據可用於標記作者、評級、產品功能、位置等。8大谷歌排名因素-搜索引擎優化指南|贊助內容：搜索引擎優化動力套件| 2020年9月15日|搜索引擎領域
一位名叫Papa Faal的作家在亞馬遜的傳記中提到了岡比亞，並列出了一份與FBI報告相符的軍事記錄。試圖推翻一個國家的神祕美國老兵雅各布·西格爾2015年1月6日《每日野獸》
作家J.K.羅琳說，除了巫術學校外，所有的宗教都存在於她所鍾愛的巫師學校。《哈利·波特與恐怖律法》|坎迪達·莫斯，喬爾·巴登| 2015年1月4日|每日野獸
舒斯特調查新聞研究所高級研究員E.J.格拉夫是《婚姻是為了什麼》一書的作者？婚姻平等鬥爭背後的真實故事| E.J.Graff | 2014年12月30日|每日野獸
作家兼心理學家安德里亞·勃蘭特（Andrea Brandt）寫道：我們大多數人與憤怒有著不健康的關係。自助書籍真的能讓你煥然一新嗎|Lizzie Crocker | 2014年12月29日|每日野獸
我拒絕了，儘管小組中有人立即告訴我，作者讓他想起了我。Daphne Merkin談Lena Dunham，書籍評論和自我檢查| Mindy Farabee | 2014年12月26日|每日野獸
路易·佩蒂特·德·巴喬蒙去世；巴黎人，以幾部文學作品的作者而聞名。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾
威廉·休森去世；一位著名的英國解剖學家和醫學作家。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾
菲利普·林伯格去世；荷蘭神學教授，宗教裁判所歷史的作者。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾
他博學、仁慈、虔誠，著有多部宗教著作。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾
他是許多博學的神學著作和有爭議的出版物的作者。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾